做飲食嘅，講下呢2日做返夜市嘅感受

咩環境?
感受如何? 忙到仆街定高興有返生意???

做一轉